班犬想重演佔中，我宣佈聽晚

Be water. 我宣佈眾巴打聽晚慢慢推前少少個佔領位 向遠東金融中心進發 逐步令警方安排崩潰

唔可以再咁被動
但係唔可以俾大眾有亂嘅感覺

唔好再互屌